其實而家文職fg既起薪點係幾多

望住個個fg都15-16k
自己做左3-4年野先搵到15k
好似自己個人工都跟唔上通脹咁

it文職FG = 18k

咩位，admin officer 果類?

第一份文職得15k
想轉工

第一份工先搵緊11.5k
仲要比人恰

第一份工搵15k都叫低咩

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

admin asst

好低...

10k

13k

但都無後生仔 apply

淨普通文員預12k左右
所以一係轉去做admin/hr 之類既會好d

文職都有分三六九等
Admin assistant 應該高級過第九級既資料輸入員既

咩文職

永遠人工都追唔到公務員呢下先灰

15.5

我都係15.5

first hon 15k
過proba 加到16.5k
包車費 但無福利

好低
想轉工